利古朗因與施丹兒子不和, 而遭施丹賣走

西班牙左閘利古朗（Sergio Reguilon）加盟熱刺後表現出色，但他的合約中有4,500萬歐元的回購條款，皇馬可能會在明年夏天啟用。

不過據《El Confidencial》披露，利古朗之所以被皇馬賣掉，是和施丹（Zinedine Zidane）和施丹之子關係不好。換句話說，只要施丹還是皇馬教練，回購的可能性相對就不大。

該報導稱，當年施丹執教皇馬B隊時，兒子盧卡施丹（Luca Zidane）和利古朗有矛盾，而施丹似乎從此就對利古朗有了看法。當他被提拔為皇馬一隊教練後，立刻把利古朗租借出去，上季是施丹回歸皇馬帥位後的首個完整賽季，他在賽季初又把利古朗租借給西維爾，而今年夏天，上升形勢明顯的西班牙左閘乾脆被賣掉了。《El Confidencial》稱，這其中的主要原因，就是利古朗和施丹之間的關係問題。

此前在賽爾電台的《El Larguero》節目中，利古朗被問到回皇馬的可能性，他說：「馬德里是我的家，是我長大的地方。你永遠無法預知未來，但（回歸皇馬）可能性是有的。我沒有和教練（施丹）談過，更多是和球會溝通，我知道他們對我的看法，我必須做出決定。時間會給出答案。」

原來係因為件廢柴龍門

fake news 利古朗嘅ig Luca 有follow仲要成日like

Luca要扮受害者

同son不和仲踢同一隊？

Fake到爆
個仔都離咗隊，仲有咩仇要報
擺明因為兩個左閘一攻一守
守就用mendy, 進攻偏偏用埋啲老屎忽馬些路
皇馬又幾有人情味，廢到跑唔起嘅閘都留

fc咗未

岩岩我問左施丹佢話係

想知你地用咩語言溝通

含撚啦 5毛

淨識老作

你fc 咗未

希望皇馬永續拖舟🙏🏻🙏🏻

原來係賣左去熱次
以為借
點解皇馬可以放走咁多勁既細蚊仔
夏基美又唔要

遲下Jovic 都會放埋